泛民禮拜六嘅行動成效不大

黃毓民講得好啱， 到時政府同秘書處夾硬嚟唔承認你個會議，上到法庭啲狗官一樣要玩鳩你

禮拜六日都照開會，不過同時對外宣佈獨立，自組臨時政府

呢項舉動完全符合泛民和理非非嘅做法， 比起掉汽油彈成本真係低到冇得再低， 難得而家本土派咁多人支持泛民，如果連咁簡單嘅嘢都唔夠膽做，咁真係死撚咗佢

坦白講，你慌下屆選舉唔會dq你班撚樣咩， 你而家話曬係有廣泛認受性嘅公權力代表， 而家唔宣佈自組臨時政府等幾時？

一鼓作氣，再而衰，三而竭

負評嘅唔該解釋下有乜嘢唔啱

#2

睇唔到